[2016年回顧]特朗普對手個個認為佢永遠都唔會成為總統

回顧2016年美國總統選舉
當時,特朗普一話宣佈參選
對手個個都話:特朗普永遠唔會成為總統!
而最終結果

急！請科勞袁弓夷TWITTER

希望今年班人會哭喪多次

又再次回顧一下